咪撚再叫人唔好去邊唔好做咩

係咪又話去北角就係送頭呀 屌你老母
去元朗之前已經成堆po又係咁